香港大學全部二年級學生：「我屌你老母」

Reg唔到科，唔洗讀書

2018/08/07 14:15 (Tuesday) until further notice - Suspension of Student Portal service

Please be informed that the following service is temporarily suspended

Affected service: Student Portal service

Suspension from: 2018/08/07 14:15 (Tuesday) until further notice

We are now working to fix the problem and the service is expected to resume shortly. We will keep you informed once the service is resumed.

Please accept our apologies for any inconvenience caused.

屌你1400先開始reg